其實連登係咪真係已死

唔好屌我住 我認我係P牌仔 但自問見到琴日小西灣手足俾人係山上毒打再用膠紙封口真係覺得好重無力感 唔知可以做咩好 但見到熱門個個post都講緊飲飲食食股票真係好心up 連登係咪真係俾人滲透得咁快？

未全民勇武 香港都死左啦

係！真係唔知可以點做

我都覺...

係
跟著就有班人入嚟話放負乜乜乜
點解唔諗下其他辦法乜乜乜
得個講字

有野做，出面有手足提醒唔好放棄既po都有你呢類既放負po，無視就得

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

Pin this

連登同高登一樣係on9

係
有幾個日日定時出咸post
跟住又成班人響度推post

班黑警想你灰，冷處理is ok
依單野好假，咁多子彈好明顯就係班狗放出來再捉人再做大龍鳳打擊士氣
同埋依d野都唔係第一次發生，香港真係咁易入手咁多子彈？入咁多子彈都唔入下槍？
最後都係果句，上連登勿認真

連登都身係咁樣